狂徒製淫照 網上辱阿嬌

做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！互聯網前晚開始流傳兩張極度不雅的色情照片，當中包括疑似TWINS女歌手鍾欣桐（阿嬌），以及近年淡出歌壇的陳文媛。鍾欣桐所屬的英皇娛樂集團對事件感到憤怒，斥有人以電腦圖片移花接木手法，製作色情照片，是任何人都不能容忍的，予以極力譴責，並已向警方報案。

本報記者 互聯網討論區前日出現兩張色情照片，驟眼看來與鍾欣桐和陳文媛十分相似，兩張照片中的兩名女子均與疑似藝人陳冠希有猥褻的行為，其中貌似「阿嬌」者躺在脇上，張開雙腳，圖片左上角出現一名男子，貌似藝人陳冠希。另一圖片則是「陳文媛」和「陳冠希」，正在發生性行為，但明眼人一看，已斷定是經移花接木製作的圖片。

阿嬌經理人霍汶希表示，阿嬌已知道事件，感到很不開心，但沒有任何激動，亦不打算回應。霍汶希謂，阿嬌昨日原安排錄音，晚上到紅館看容祖兒演唱會，但事後已取消行程。 英皇娛樂集團對事件十分憤怒，藝人管理部發出嚴正聲明，指情況嚴重，公司會追查照片發放來源、發放人及上載人身份，並指任何人應立即停止發放、上載，或者刊登有關照片，不排除會作法律追究。 事件中受害人之一的男藝人陳冠希，昨晚透過胡關李羅律師行發出聲明，強烈指責該等不負責任的惡作劇行為，他保留一切追究法律責任的權利。 警方證實，昨晨接獲一名女子報案，指在網上發現一些有關其公司旗下職員的合成照片，事件已交由警方跟進。

立法會民政事務委員會主席蔡素玉對事件感到非常震驚，作出嚴厲譴責。她表示，事件會對社會風氣構成影響。 商罪科科技罪案組提醒，任何人發佈淫穢及不雅物品，可能觸犯《淫褻及不雅物品管制條例》，最高可被判罰款一百萬元，監禁三年。

無圖你學人開post

屌，依啲時候

阿嬌製淫照

今年笑唔出

Old news is so唔識串

天真嬌

指定答案：又到新年

年 又過年

我覺得死人開心啲

又黎

都一個生肖循環 放過人啦香港人

口德分+100👏🏻

國際戰線：求國際封鎖香港

人生最多朋友嘅一年

今年冇心情，希望下年笑得出

突然又已一年